[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2820)

屌 又中

Fast

屌你閪柏

加柏差d屌

Slow

Dodo 祖 full team

角呀

終於完11c FT

ON9. 西甲咁都10C. 屌你老母

呢隊垃圾

屌11.5b收皮

針1注 好過冇

終於可以我了

足球過關 2x1
星期六 58
白禮頓(主) 對 紐卡素(客)
角球大細
細[11.5]@1.25
星期六 59
雷加利斯(主) 對 切爾達(客)
角球大細
細[9.5]@1.49

屌你老母足球好難玩

國米祖記有冇大角黨

full team 平手高水好似有朗 想買

甘馬雷斯俾一球啦

紐狗入多粒

屌 好低水條過關 10倍左右 但加柏屍都執唔番屌

紐狗得半格

10連中心水
1.修仔角細❌
2.富咸2.5s✅
3.華拉盤✅
4.水晶10.5b✅
5.狼隊10.5b❌
6.羅馬盤✅
7.羅馬11.5s ✅
8.羅馬12.5s✅
9.白禮盤❌
10. 史特加盤（跟小星星）✅
11.超大注 白9.5b ✅
睇哂10場有無5成命中

西甲正氣刷角 下次早些刷爆

有 但無飛到

修仔13.5s
屈仔10.5s
馬體8.5b
馬體10.5s
雷加10.5s
雷加8.5b

嘩 多多錢都唔夠醫你個心臟

11中8

你又反底

德界好撚閪

唔止５成啦

啱啱好11c ft
9.5 10.5既巴打
訓覺

馬會羅馬角球要數幾耐

屌你老母 又比門興撚 同科隆一撚樣
買親都針

出埋祖

德甲閪撚到

屌 羅馬10.5s頭5抽1係咪冇咗㗎喇

祖記大船

反底

多謝莫巴

古巴旺 跟

今日係我反底日 賭咁撚耐未試過贏多過輸

祖突然落飛

意甲富咸？
風流波仲勁過護級

頂 羅馬角又唔派 想點

係囉 咁撚耐 屌佢老味

屌你老母德甲全下盤 都仲去買門興 係咪唔夠訓 個腦轉慢左

數幾耐啊 成日都係咁

咁姐係邊面呀彪蛇

唔撚係掛

羅馬邊到有問題角啊

莫巴勁到

今日D波證明左. 有野爭果D隊全部都垃圾黎

多仔低佢冇冠軍

得返五十，all in 朗朗

祖角大？

2條2串1 無關中 黑到傻左

即場

估牙朗想爭神射 信祖狗

nyc反cup 今晚唔訓 賭撚到聽朝！

你今日贏好多

豬SIR連中幾多口?

更正 賭撚到 29號 朝早

羅馬角係咩事

今日唔玩盤
玩親盤都針
羅馬派咗先有本玩2:30即場

打和

古清都反底成功了 幾時到我 -10K

得番3場角我要反敗為勝

凰心!
牙朗101%

呢場冇得分析
祖記風流波就一定架啦
但C朗又認真撚黎 （似足中/小學d 風紀咁黑你面）
花生

買注揸手先
走地再追大到仆街

有無心水盤推薦下

要國米算 條女睇好祖 佢無敵燈閪

國米巴塞

國米應該買角細？

韋斯咸串左些路迪-1 屌佢老母 要驗腦

巴菜果場D賠率全部都咁低

真風流波

IN 牙朗 WE 7 !!!!

RB贏波輸半格已經算係最正氣陰公

睇即場

10連中心水
1.修仔角細❌
2.富咸2.5s✅
3.華拉盤✅
4.水晶10.5b✅
5.狼隊10.5b❌
6.羅馬盤✅
7.羅馬11.5s ✅
8.羅馬12.5s✅
9.白禮盤❌
10. 史特加盤（跟小星星）✅
11.超大注 白9.5b ✅
12.祖記盤

訓lu 4點半起身繼續

留カ對利記

肯派角球未，狗會冇錢比就收檔啦

屌憑第一眼 9買算

讓兩球點輸半

多蒙特啊
屌佢老母臭系
2紅都拎到
垃圾多蒙特！屌你老母！爭冠都輸咁撚多！閪隊真係閪隊

呢場唔睇？

祖果場其實應該學拿玻果場咁轉受讓 賠個低水狗屌下盤
依加平手兩邊差唔多 唔似贏到

羅馬D角搞乜9 屌

局住入錢玩 唉

通常開平手引人買主

之前贏3球都可以輸番3球
抵撚死啦
季季拎第2
睇下幾時降班
仆街隊

nyc cup未屌

變番9c派100

屌, 原來讓球半兩球. 記錯

LM

psg個中立場就係佢個主場

大戰既平手盤係最撚難賭
平時啲普通隊平手盤 最多個盤手計完兩邊啲實力開
受注額大戰會同你玩埋心理 開邊面任你地up
開主就話祖平手咁旬有伏 開客就話引主
結論：賭運

我

變11C 派100

頭先屌屌下波好似見有位巴打話球證食左一隻角
唔知關唔關事

祖記場上邊有個亞洲人
邊個黎

Sleep so weak

我屌死佢呀 我10.5S

結論：skip

ALLIN FC多撚多半大全大上盤算了

巴塞無美斯

1c

場場賭真係得輸錢既機會
冇可能贏

得

2c

如果國米呢場贏到 聽日獌都贏到

角大有冇咁撚易...

國米有鬥心

10

1-0！

屌你老母祖雲達斯

真的嗎

唔好逗我開心
真係9角即抽即派
下面開始計

國米世界波！

1-0

1:0

中伏！

屌你老母意甲

尼高高蘭

好

垃圾獌真係..

世界波

一下拉西就世界波

想等2倍買就爆2角同入波。。。

ccc尼

呢世唔再賭錢

國米

世界到

窩利拉西.. 屌你老味

。

又針
好攰

我唔理 總之11.5 12.5 細都未派
屌

唔明點解有人買祖
1.無野爭
2.國米要搶第二

心態都輸曬啦 運動競技最緊要係心態

龍撲到個波拉得太靚落重西照入

算啦，我決定介賭

me

我了

羅馬果場係9/10c?

諾域治 1-0 布力般流浪

派了

係咪呀 係9角我都派一百呀屌

羅馬終於派左

90報分係10角完的

Lm

你唔好出年先講

諸葛亮上身

發現狗會呢排好多都唔開盤 咩事

疤狗-1送錢收息
羅馬角球d 錢推曬

Jump

巴塞都唔撚開痴撚線

袓角細?

3c

唔好

得1.5..
半主又1.5
3.5球大都係得1.68.
賽前冇野好買. CLS

屌10.5s 頭5抽1，都唔知去左邊

國米禁屌到..

足球過關 4x5
星期六 72
FC達拉斯(主) 對 聖荷西地震(客)
入球大細
細 [3/3.5] @1.73
星期六 73
維拿迪馬愛華頓(主) 對 智利大學(客)
入球大細
細 [2.5] @1.85
星期六 70
雷恩(主) 對 巴黎聖日耳門(客)
讓球
主 [+1.5/+2] @2.10
星期六 69
FC多倫多(主) 對 波特蘭伐木者(客)
讓球
客 [+0.5/+1] @2.02

度左條超級4X5.. 一樣係反

係囉

派我比水你買對家 必中

中

12.5b都係等下先

疤無美斯 不了

3.5s

利雲特莊家波黎

聽朝瓜達主場受平半 cls

身為巴十幾年fans
睇好呢場妹波

見到d乞衣仔就想笑 咁大個人做到成隻狗咁

利昂開左好多次派錢鬼盤了 唔敢同佢鬥氣

亨克快半大

無錢賭想早訓

但又想mon post乞
好撚痛苦

我屌你老母

點解國米得一個角球盤

牙郎可唔可以救下祖記

15min 4c

5c

5C

心水FC多倫多讓半一放心買

我無賭通常都中
中左先派我

瓜又廢 利又咁勁 都有平半買 想轟個讓和同-1

10.5b走左寶

我錯了，到底仲有無機會上角大船

國米屌足15分鐘

屌你次次一禁角大你就刷 買極都買唔到

祖狗只求走盤

角米單邊刷左5隻角
而家上船好似太遲

C朗: 我想踢波呀

甘馬俾一球啦

禁屌到仆街？

幾多入細好

冇錢買既時候 國米就要中了

2-0

兩場瘋狂刷C

係依家隻船唔穩

barcode算唔算仆街

I know that feel

角米好凶狠好似想456蛆記

果球空門唔入, 轉頭遠射入番

又兩場角大
星期一至五就角細日
今日就瘋狂角大

算啦比自己抖下 過兩日見
訓

巴塞都爆角

祖爭氣啦

祖記得D反擊仔 國米幾入肉 暫時都控住個波踢

等到12.5b應該去馬?

羅馬禁屌國米
國米禁屌祖
但下游隊又會下買馬
呢個聯賽正垃圾

果mi 渣柚

巴狗又刷

dllm

雷恩果條淨尻防線. PSG咁都贏唔到盤就唔好捧盃啦

諾城治

你個名啱晒你啦

報埋名啦咁 睇到好尷尬

一睇都知佢特撚登

norwich 2-1

尼馬係要撚賭仔吹咩

買你半和都要俾你祖記伏

Nba

巴塞如果半場都0:0 就可以買角大

Psg半大派錢？

巴黎盤

屌 斷甘馬

巴點會刷角

奧蘭多x甘馬

角米

祖記都開始刷下，半場10c不是夢

好遙遠既路程

足球過關 3x4
星期六 69
FC多倫多(主) 對 波特蘭伐木者(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.82
星期六 70
雷恩(主) 對 巴黎聖日耳門(客)
讓球
客[-1.5/-2]@1.76
星期六 64
國際米蘭(主) 對 祖雲達斯(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.84

深夜應該冇人MON POST. 出返正手

串撚到
收左皮未？

一齊上船?

兩隊對攻90分鐘. 點會冇3粒

多謝你 敢買了

頂想買多倫多 唉算 skip

12c ft

咪撚燈星星

蛆ng
多倫多 讓和
鈀黎

好唔穩

星星

有冇人要psg

盤 唔穩 skip 左都好事黎

7c了

角米7c/14c

8c

仆街訓唔撚到

11.5b gel得未？

半場都開角大

10.5b gel到鑽石咁硬

哇 又無限角

封咗盤？

買左100咋我都係

個200蚊買咩盤 屌買角仲好

咩都無買

角球咁撚易買都唔買. 我屌

國米半大是夢？

角米痴撚左線呀

雷恩半主 巴黎太7了

好驚下半轉踢法 唔刷 屌

利雲特降班隊都踢得咁好
同英超班垃圾差好遠

角米：9c

如果國米好快2:0會停c一陣
換祖刷

diu15.5㩒唔切

唔撚睇了
祖廢撚到

Psg隊撚屌之前踢法丙讓3球 0比0 補時轟3粒

亨克+疤 開到半大派200

買左唔諗了

出15.5都唔敢要
13.5都驚冇

又話強強相遇角細

買得100
鬼叫角米撚我兩場半2全5

祖阿積士都贏唔到點會勁

佢地個氣勢似開到16

半大玩完又

但9角仲開緊15.5角盤
角大係咁升水
睇路

C朗唔入俾人入啦. 係度做乜尻

你見祖俾人禁屌到咁就知弱隊

雷恩冠 9.00 >>>7.75

鬥心

疤 係咪廢到咁

眼神屌打國米啦

角米都冰左12分鐘角
15.5b慎重考慮啊

skip算，估佢唔到

話咁快又降到14.5

美職半大24

仆街大波已死. 廢到

祖快追和

唔會和 一係輸一係cup

都要追和先cup到

巴黎10

ccc果球咁遠都飛唔到

PSG 1-0 !

23456 支持尼馬

PSG 1-0

國米又係VOLLEY PSG又係VOLLEY 兩球都靚

巴菜會唔會主場對降班隊輸波

豬蛇喺邊

其實降班隊踢得幾好

巴塞 踢得好差

博洛尼亞隊意甲落後1球都係3.x倍 最後cup到
祖記又係意甲落後1球8倍 即係點

Hi

PSG原來有開角

即係Dklm

psg 2:0

多撚多GOALLLLLLL
PSG GOALLLLLLL

開哂出黎派5個100

岩岩想買PSG 10.5S就入波. 阻住哂

諗好買咩未

跟

跟星星10.5s

PSG 半大真係派錢

正手咩

應該係掛

多倫多FC 1-1 波特蘭伐木者 半大GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

屌 半大只需30秒

PSGx美職半大收錢

Btw 封到無得買

上黎乞下錢先

角米9c/14c
巴菜4c/11c

輸撚咗個國米角細，都有條過關補補血

屌你老母半大 先過2關巴甲求奇續半大

ON9. 馬會封盤封咁撚耐..
開返得1.52

呢啲賠率咪啱你

入波前有1.8X 定1.9X 想買

又封

屌炸撚左

?

邊埸

疤半細

聖保羅炸左

巴狗3.5 細仲要高水

PSG又封乜9

Lm gchi

操盤手急屎

角米大波點叫

原來巴塞咁廢
對住下遊都入唔到波
睇黎利物浦歐聯冠軍又近左一步

屌 留力留到出曬面

袓14.5b

14.5b上車了

巴甲求你奇續半大

利記 vs 哈多士 (5:0)
巴塞 vs 西甲哈多士 (半場0:0)

屌撚到角米開大

利無得留力啦

屌笑左出聲

呢場疤贏完拎冠
又係撚狗比賽黎

角米角大已死

祖狗追和
psg全格
上！

聖保1-0 求你比多粒開半大

冰到完場得唔得

買左咩

祖雲ng派5k

角米下半妹到完場

買左大波？

下半入一球
1：0 拎冠

1-2 PSG

1-2 wow

大家睇黎都唔訓

緊係角米角細啦屌平時都追開大 今日無啦啦屎忽痕買細

冇野做啊

幫屌巴甲半大

角米2-0

屌你老母又FAKE
買親大波都FAKE

炸

我屌你巴黎456 穿盤啦 一陣輸埋呀

炸完對家入未

訓唔著

國米大波係咪gg

屌你psg

半9全9？

降到12.5....
冰左就嚟20分鐘角

祖記踢乜撚

炸完對家入 thx

仲唔變陣打442 等輸

屌你老母都估到psg唔會咁順攤穿盤456

屌你多撚多 入未呀

祖GOALLLLLL
俾多粒, 快

c朗goal!!!!!

1:1 炸完對家入

係咪1-1 唔好炸啊dllm

牙朗靚波

屌你炸完對家入真係金科玉律黎

哈 炸完對家入

睇到幾多分鐘 我個網delay到

C羅咁搏為咩

牙朗

好撚邪

朗

祖cup

迷朗了

神射掛

快買角大

巴塞比個面贏2:0好嗎

想買個陣已經入左 btw牙朗cup佢老母

10角

半主1.5都開唔到. 真係笑死
3.5大夠膽開1.68

想跟

一折放國米盤

巴黎食角？

美斯牙郎一齊入兩粒啦

我. 平手盤都1折. 抵

13.5B 參戰

角米：10 / 14
巴菜：5 / 11

金絲雀one more plz

C你老母羅

屌你psg咪撚贏波輸盤

好眼瞓

角米NO GOAL信唔信

蛆再ng

希望唔會

weak

11c

角米：11 / 14
巴菜：5 / 11

雖然蚊注 但開唔到真係嬲 高幾班波炒唔到

葡超買左大波又FAKE.. 逼害

角米

巴

國米盤點補

又靠呀朗carry

疤8.5 gogogo

蛆 刷角入波

兩球半
難搞啵

角米NO GOAL GELLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

有啲想入巴8.5s

巴塞隆拿 1-0 利雲特

諾域治入多球啦

訓囉
我係想訓但訓唔著咋
太精神
懷疑因為修仔果場受太大刺激
岩岩叮熱左杯奶，希望可以助眠

又係要美斯

角米：11 / 14
巴菜：6 / 11

唔睇了 要贏就會贏

國米想守和咁款

利雲特真係美斯嘅私家雞對親都必定有波入

美斯c朗每人屌多粒

GCHI!

+1

祖雲撚贏到咩

C朗俾人入啦仆街

-3CCCCCC

針了 祖大波

祖NG

角米再停角就報警

13.5b都死

連c雅

唔係半9全11啊 烏鴉口左

國米下球熱過祖 祖w熱過國米 咩玩法

角米守波 祖狗落底又次次都出到

12

但我13.5

即係祖睇定黎食，和住同你玩

姐係第三球會係角米入，但係會再畀祖cup

-2CCCCCCCCC

馬會做野唔洗你教

下下都傳送唔到 狗會

屌你平手盤又握手言和不如唔好踢

得國米刷

我放棄 跳船了

係咪12C

投降輸一半

係

蛆刷下角啦

國米要守和了

保持信念 14c

利昂讓平半咁少係咪有伏

屌你老味 達拉斯無角

跳左船 再見了

真
我平日返工賭凌晨波
12點睇埋個尾盤落注就訓
起身收錢

c朗唔刷角死喇！

職賭番咩工

仆街國米入啦

好好分開 應要淡忘

買大開細買細開大. 仆你個街

2.5s gel

賤祖刷兩角嚟

14c 比多角

唔返工點樣表演無限注碼俾大家睇

時間無多 射落龍門到開兩角比大家開心吓啦

13C

-1

刷多一隻啦

快比1角

C朗拍硬檔入多粒

點都輸既感覺

89分鐘祖記再有一角

有冇人知補幾

呢個鐘數D波西到

真
拿拿林啦

屌賤種norwich

角米：13 / 14
巴菜：7 / 11
角米No goal

巴塞入兩球啊屌你個系

屌 pussy

玩能源89

1. 角米：13 / 14
2. 巴菜：7 / 11
3. 角米No goal
4. 聖荷西：3/3.5s

場場都停哂咁.

比多一C 補維他命C

補幾多分鐘

好彩冇買角

角米補3

朗傳得咁靚都冇C-,-

咁都彈自已友出底線

屌咁都唔入

14c goal!!!

冇c都算 冇入球

14C!

絕殺大波啦

Diu 14c

真 牙朗比得咁靚

啊奈達陣喇

美職無入波無角 踢乜撚

14c good

14C達陣 ！！！

召喚啊奈！

14c ！

好波

跟著就要屌你老母巴黎快手456

我$100 13.5b $350 13.5s
點都輸
No goal 補本 冇贏冇輸

衝動跳船

又細波. 屌

de Vrij 多謝你頂出底線
14C GOAL!!!

1:1 14c ft

多謝de vrij

原來你跳咗

巴黎聖日耳門我屌你老母臭閪仲唔快D456

冇信心14角
最後個角奇蹟角嚟

算啦 一陣13c就會後悔做咩唔跳

丫朗果然係鬥心王

屌叫咗你 驚閪咩

係囉 冇計

掂下就跌 其實巴塞真係啱佢

有兩下祖差D絕殺到

疤無柒頭！

-1c

GUN

多撚多

追到和都算la

疤-2c

係 當睇波

10.5s頂住

要咗巴NO goal
要同小花鬥

應該仲有一球

小花會妹 留力打猁

全部波入哂靜止空間

PSG嬴盤未 屌你

巴？頂實OK

巴準備2:0

魯營入波
其實唔難

辣殺

巴頂實

你唔係大咩

鈀黎係咪妹緊?

psg 22

22

上盤真係俾狗買

2-2 PSG

PSG

抵啦 傻閪psg

頂得靚到

大波大角了

psg

笑左 傻仔PSG
26倍和唔通開到

屌

疤狗-1 1.5倍...

岩岩影到個雷恩球迷喊

西甲利記中柱

我都係

雷恩頂實

3X4又全對家....
多撚多盤, PSG盤 角米大波

Psg讓得仲深過上場

屌你老味
臨沖涼19 倍冠軍 諗緊要唔要

你買左？

差一兩秒load完就買到 狗會......

Psg客勝1.71

冇買 但第一次賭波係雷恩反cup3-2波膽60倍贏左3000先玩到而家
覺得PSG好好笑

有料

9c 頂死人

多撚多又輸埋..
屌你D上盤俾邊撚個買.
場場都輸. 輸盤不得止輸撚埋波

疤絕殺角

完左喇

巴 1:0 9C FT

多倫多FC 1-2 波特蘭伐木者

NO GOAL CASHED

大佬呀 咪咁痴線啦 psg打飛機盃都針

60倍
有料

震10分鐘 @1.71

屌. 國內打飛機都未夠料

場場上盤都輸

上盤俾狗買

Psg和左係咪加時？

鈀黎快攻 -4C

屌你老母巴黎

我買足咁多埸

多撚多個場預左啦

得 買盤個啲驗腦

有無角水

Gay佬字體

想屌psg客勝

贏左成晚仲問人？

原本2球盤

1.91 客勝 買乜撚野盤 屌你老母

少女體 識咩

PSG未必嬴到

9.5有冇咁硬

其實d波咁樣踢法想比邊個買

真. 唔好買. 巴黎好撚西.
1.0X WIN都試過輸. ON99

等待一個下盤狂魔出現

跟！

鈀ng

Psg唔會打加時掛

笑左 個跟字

Kimberly 好撚廢

星蛇俾個2-4 黎先 講一講

打加時即贏再殺盤

鈀比3C

Psg又打假波

不嬲都廢條友

今日同星蛇同路七場針足七場 點玩

比我曼射懵完未醒返

玩乜撚啊尼馬

聖保羅又唔撚開盤

冇一隊波西得過PSG

大[4.5/5]@2.48

8.5S

星期6係咪唔識賭 買上盤唔講 買下盤2分鐘比人cup 3球

9.5s gel

有廢城手足？

唔識買

今日搵場正氣少少都冇

羅馬咪正氣

認真
想睇12m 大戰

比狗賭巴黎

星蛇我好撚辛苦 9點前仲正數 而家就黎輸清光 已經剩買盤

-2-2-2--2

剩買盤已經係最好既買法啦.
不過今晚D波太西
下次可以試下合埋眼買下盤

淨買盤 + 平注 =
因爲盤抽水相對最少

玩全日輸100

呢隊咁既巴黎 屌你老母閪

fake我9C-,-
丹狗後半步咪有

多毛特就估到佢西..
不過最大問題係. 場場都好似兩隊實力差距極大咁.
但場場踢起黎下盤都咁撚勁

玩全日輸40

Psg係咁落飛

葡超有種開大

重注左鈀 針了

明顯想打加時
卡雲尼都未換入黎

Psg贏2球輸返轉頭

2連CCCCC

食撚滑都可以og加俾人入多粒

過關
4X5
入球大細
讓球
讓球
入球大細
星期六 73 維拿迪馬愛華頓 (主) 對 智利大學 (客)
大 [2.5 球] @ 1.85
星期六 70 雷恩 (主) 對 巴黎聖日耳門 (客)
客 [-1.5/-2] @ 1.76
星期六 69 FC多倫多 (主) 對 波特蘭伐木者 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.82
星期六 72 FC達拉斯 (主) 對 聖荷西地震 (客)
大 [3/3.5 球] @ 1.9

過關
4X5
入球大細
半場入球大細
半場入球大細
半場入球大細
星期六 71 艾維斯 (主) 對 比蘭倫斯 (客)
大 [2/2.5 球] @ 1.90
星期六 72 FC達拉斯 (主) 對 聖荷西地震 (客)
大 [1.5 球] @ 2.15
星期六 69 FC多倫多 (主) 對 波特蘭伐木者 (客)
大 [1.5 球] @ 2.10
星期六 70 雷恩 (主) 對 巴黎聖日耳門 (客)
大 [1.5/2 球] @ 2.15

過關
3X4
讓球
讓球
入球大細
星期六 69 FC多倫多 (主) 對 波特蘭伐木者 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.82
星期六 70 雷恩 (主) 對 巴黎聖日耳門 (客)
客 [-1.5/-2] @ 1.76
星期六 64 國際米蘭 (主) 對 祖雲達斯 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.84

角球大細 星期六 64 國際米蘭 (主) 對 祖雲達斯 (客)
大 [14.5 個] @ 1.95

封咩

屌啊

屌你老味..岩岩睇返先知買果幾條開哂對家...
得返一條有得叫下

買緊大波又封

做1212啦 小兒麻痺呀隻手

我因為要抽10個巴打派$100 唔得閒度
Skip 左psg呢d 西波
善有善報

屁馬呢條友真係浪費才華

劈木佬2-1

有機會再抽

愈踢愈屎
人地踢緊R聯佢係度踢緊D濕尻盃加時賽

咁垃圾仲學讓咁深
兩分鐘？咪撚玩啦

垃圾屎 買伐木好過買呢隊巴黎 以為食滑先買 呢隊咁既狗屌

鈀針

自甘墮落 抵撚佢死

原來真係會針到驚 羅馬之後連針8注上盤

尼馬轉行電莖又話你知咩

維拿廸入未？

拖肥入未

PSG一世比狗屌 2-0都可以比人追番 輸9埋個飛機杯去啦

最尾10分鐘波都冇射過

27啦佢
27 C 朗美斯做緊咩

最尾10分鐘 巴黎吸左幾多飛

ng cashed成班鈀變晒演員

豬蛇 我將今日嗰600推晒落去9.5s
手都震埋

有無人博雷恩拎冠

搵食姐 犯法牙？

雖然今日仲有贏但巴黎真係..

白帽

吸埋我大C

電莖

過關 讓球
7X7 星期六 74 溫哥華白帽 (主) 對 費城聯 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.75
星期六 77 阿特蘭大聯 (主) 對 科羅拉多急流 (客)
客 [+1/+1.5] @ 2.28
星期六 79 古里高聯 (主) 對 侯治柏度 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.15
星期六 80 紐約紅牛 (主) 對 FC辛辛那提 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.78
星期六 82 CF 阿美利加 (主) 對 拿根亞 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.75
星期六 84 肯薩斯體育會 (主) 對 新英倫革命 (客)
客 [+1/+1.5] @ 1.86
星期六 86 瓜達拉哈拉 (主) 對 利昂 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.85 $30
中哂抽1個500

ME PLZ

Between 呢排見到半一都有啲反胃

白帽讓人

叫親愛華頓都係垃圾黎

見到幾場半一上盤就知中唔哂

唉 又唔夠膽入角細

我手都震 最後600

劇本PSG

點睇

你cash out咗？

未派

完場8c真係好心痛

lm

劇本照計係巴黎

半5全8

唔好.. PSG 撚完狗好大機會加時賽就入. 輸佢就應該唔會輸

對手係法超 死守30分鐘 博12碼好過啦

頭先巴黎領先2:0個陣 客勝1.002

美假遲10分鐘仲未開

2-2都26倍

起身了

眼瞓

巴黎ng要了

祖咁都走到盤好彩好彩

頂到互射12碼先至買鈀冠軍

搵鳩極都無link睇 巴黎加時

終於1:1

維拿廸ng cashed?

yes

唉，我屌你老母真係黑撚到念住都唔補飛，一禁緊就追和，我屌你老母智利大學

但我串左白帽...等針

都on69捱多分鐘都冇，有冇咁撚樣呀

12M先應該博冷

達拉斯如何？

psg ng

葡超奇蹟大波

起身有12碼睇..

好撚黑搵哂360 ripple footybite都無
得reddit一條跳下跳下 睇到暈 屌

咁衝動

假波嘅嘢邊話得埋，我見主隊係咁落飛先買佢ng

聖何西地震喇

仲有幾耐12m?

真係輸到怕

我都以為no goal
加時主入一粒即完場
針到怕係真

食左煙未？

PSG賣賭仔...

雷恩冠軍？

屁馬又傷

jump

主7張都未紅

呢下真係有D狼

包皮紅牌

雷恩班人yo鳩包皮

PSG 真係好笑.
踢個濕尻盃FULL TEAM都贏唔到仲紅埋

包皮收山腳

wa 包皮紅左 泥馬傷傷地
點射12碼

包皮好茅

有冇PSG link 搵極都冇

上一頁我咪講左

法甲班霸踢埋D濕鳩盃都贏唔到

又唔係小個12碼機會 冠軍1.83 1.87

達拉斯有波入未？

1.8 1.9

咁樣做場戲啲莊最少都每人分幾十萬 拎紅有bonus

平時 360 都有提供呢炸揀 今晚竟然無巴黎呢場

包皮真係夠哂義氣啦 契哥比人隊一野 即刻還拖， 好契弟

360冇

幾十萬好少姐.. 對班友黎講. 駛唔駛咁落力做戲

365 1.66 2.1
馬會 1.8 1.9
咩玄機

復仇 者

GOOGLE SERACH果堆直播

幫大佬還拖

無入球 CASHED 打返個和

12M低水個邊通常都收皮

12m

最後我都係reddit 9search 續條試炸
用另一部手機睇緊 唔知邊條link sor

1.8無啦啦 跳到1.54 巴黎有重注

好顛

馬會發覺開錯左

雷恩了

屌 癡撚線
馬會1.8>1.54

仲未派角買唔到

咁落法似引鳩人買

究竟幾大注先可以一野打落去

雷恩冠軍！

有無人識讀唇 杜曹同屁馬講咩 射失分多廿萬

買定離手

雷恩個龍去柯屎？

估下邊個射失

入去數錢呀

請大家支持 雷恩

想睇PSG 輸

溫哥華白帽2.5s gel了 往積開細 買大要驗腦

PSG D球迷都唔知點出街.
日日出去俾人笑

買左雷恩

PSG又賣獎盃

里昂4強比雷恩出線 就係為左踢走鈀

12M 入球高於7.5 有成2.2倍.. 幾正

hea射都入

入球-7

飛機啦卡雲尼

等areola郁先射

入球-6

屌你老尾原來巴黎客win 1.1
不如聽日買美麗傳承仲撚穩陣

幾貼柱

入球-5

等睇草泥馬炒

Psg班演員個樣無個緊張

巴黎究竟會唔會炒呢

丹狗大大力

2:2 入球-4

PSG準備黎料

3:2 入球-3

3-3

覆球射角

邊個頭dup dup準備炒

射快少少得唔得

爭D失

射咁快點買即場

3:3 入球-2

差D救到

巴黎個龍門成個菲律賓仔咁

入曬咁勁

4:3 入球-1

屌 365咁多派錢波.. 7.5大都有2.2倍

4-4

Areola有冇估中過方向

禁易入

無。。屌佢

玩完

咁好睇既

邊隊射先？

wa 好撚靚 雷恩

尼馬炒就好睇囉

neymar

gg

屁馬死老豆樣

尼馬

可以等收錢

突然死亡了

5-5

仲未完

個樣

neymar冷靜到傻

唔好gel

定撚到

以為你買fg

係禁入

睇定黎射左邊

盤

我記得12碼射先贏嘅機率高好多

PSG真係賣盃

仆街搵個o靚仔射。。

雷恩要贏呀

Missed!

on撚尻

飛機

究竟有無一下areola會估中

GoaLlllll 雷恩

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

@2.3 cashed

雷恩goal!!

Fat fat

痴撚線19倍冠軍

咁都贏100

雷恩

打飛g

雷恩冠送錢

雷恩高水冠軍

On9點會新仔射

Fat fat this time

雷恩！

冠軍 法國足總盃
雷恩 @ 2.30
訓之前都收返注高水

最後補時換條友出黎射飛機
不如換保方啦on9

一開波 雷恩9倍跌落7.75 原來有人收到劇本

笑撚到

Nkunku個樣勁驚射飛機

Gellll

拎去換保方可能有一下估中方向先 areola

成隊psg得保方個樣緊張

巴黎 想唔星散都幾撚難 Bye 包皮 Bye 屁馬

本身見到巴黎1.8倍冠軍就想買
點知無啦啦落到1.54 就轉左買2.3雷恩

不過PSG 抵死既領先兩球都可以咁樣

屌你呢啲假波 撲到轉個頭會有隊友飛機

6729 角球大細 星期六 77
阿特蘭大聯(主) 對 科羅拉多急流(客)
角球大細
大[9.5]@2.05

6730 讓球 星期六 77
阿特蘭大聯(主) 對 科羅拉多急流(客)
讓球
客[+1.5/+2]@1.97

6731 入球大細 星期六 78
帕丘卡(主) 對 阿特拿斯(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.70

6732 入球大細 星期六 79
古里高聯(主) 對 侯治柏度(客)
入球大細
大[2.5]@1.72

送俾大家6點心水

好心包皮世杯冠軍就走啦. 跟埋屁馬係D垃圾隊度圍爐

學埋哂啲mk野

On9121’出條友射pen 就同你射走個盃

爽撚到
屌你老母 皇天擊殺psg撚鳩賭仔

歐聯出去又係俾人炒到喊
依家連個飛機盃出哂FULL TEAM都贏唔到

法國波仲假過南美 之前踢隊法丙0比0

波皮都未掂過 無腳感 仲要新仔 仲要射突然死亡
壓力大撚到仆街

仲要全部都入哂.. 心諗, 屌玩尻我姐

盃仔都冇埋
領先2粒比人追 包皮自動領紅 121分鐘出個人炒十二碼屌你psg柒到痴左線

呀特半大

想睇巴黎 執柒左佢 放翻班人出黎

成尻日結算點買波屌

得罪講句油王咁多水洗同你假波咩
巴黎真係輸自己廢
最後呢個換人真係唔知做乜鳩
121分鐘換條友出黎射飛機
areola條友都唔撚識救12碼
呢個時候仲唔換買保方托咩

話說法國盃有冇得踢歐冠

保方係現役救出過最多12m既龍門

有必殺技你都唔用

夠特秒紅

阿特

邊有人覺得自己錢多唔想賺 呢類飛機盃巴黎都唔知拎咗幾多次根本唔稀罕

大佬.. 對家出得幾多錢買呀.
PSG D球星一星期搵唔知幾多百萬啦.
要幾錢先搵到佢地踢場假. 仲要全隊一齊柒

其實依加美職啲盤係咪亂開
成日見啲上盤讓好深 但個實力跟本同對面差唔多 得隊銀河同FC LA明顯高一兩班 其他根本隊兩差唔多

係.. 依家美職我覺得隊隊都係差唔多樣神經刀咁
阿特蘭大聯純粹係掛住上屈冠軍個名今場就開球半兩球

根據以往教訓 今日一定要cash out 再次500推上去

一起身見到重注加柏輸到仆街

依加美職好撚難度 根本個盤同近況都呃鳩人 同買大細無分別 佢場場開平手盤算撚數啦

仆街炸左

呢場同高士路果場又係怪怪地 馬會兩場都開深一個盤

最慘依家成日半全大加角大.
依家又唔係
大細又難估. 角又難估.
盤都係亂尻黎.. 其實都冇咩好賭

白帽讓人好撚驚

呀特入未呀

psg球探8c google 10c

因此球探無計加時

場美職好撚陰公 衰過日本波
傳個波出去無人追 養生到

廢城反cup埋 ok?

白帽炸完對家入

屌你老母白帽

阿特拿斯又紅多件

我屌你老母白帽，又係逼人上絕路，本身讓一到依加輸半格

皮卡丘主場雞，10:0準備

其實唔好咁趕盡殺絕得唔得，買幾場炸完就對家入，買即場又俾人絶殺

廢城入多粒啦

查比高恩斯 1 - 0 國際體育會

比卡超補時11分鐘

呀7 伏味濃

11打9一粒都冇. 屌那星仲買左大